國泰會點炒機師法

開個賭盤點睇 今舖真係血流成河

- Last in first out
- 龍門仼佢搬

777機頭應該會 RIP

人工高既炒先？

無法在一天內為公司服務超過25小時

依家咁嘅環境佢唔使玩last in first out啦，唔通佢會驚你工會咩，而家請機師根本唔難

正常都係 last in first out，班 SO 嘅 productivity 真係接近零，冇理由比錢養廢人

炒一個old seafood=炒幾個xinzaiq
梗係炒old seafood

俾我就唔炒
調去貨機加減人工加停薪留職應該夠做

係炒都炒班地勤，空姐，back office

識個大學同學仲喺Adelaide train緊，問佢點都唔應機

唔係返左香港咩

見佢ig仲po緊相，實際唔知

Contract就寫左如果裁員既話就last in first out.... 不過實際佢跟唔跟呢就唔知啦

重train 緊cadet 真係唔知佢咩玩法

繼續扮train緊

今期係cadet pilot真係慘, train到一半全部被人炒晒

環遊世界咁飛？

fatso係第一個

adelaide train 人係同間flight school簽晒contract ，中途縮應該都要比錢

可能要等兩三年 到時都唔知識唔識飛

CP90之後班人好危